苦肉計， 引班警曱一齊中肺炎

口水青：政府一定唔會封關封高鐵，只要市民一齊話去高鐵站睇下，豬隊友就會用催淚彈做野...

有位ching 提議左咁既事
突然諗到， 咁既時勢 班警曱一出事， 佢地周圍既人都好易受感染
btw咁諗好扑街 haha